我女朋友食緊herbal life

我女朋友而家食緊herbal life
比個comsultant說左食啲奶粉
之前成日聽人講呢間野呃人
有無爸絲食過 知唔知咩料

飛左佢